飛大阪但唔想留喺大阪有咩地方好去？

小弟受情所困，想去轉旅行，
而咁啱Asia Miles里數就嚟過期，
毅然用65000換咗：
HKG-KIX - 22/8
KIX-TPE-HKG-SIN (J Class) - 29/8
KUL-HKG - 5/9

但大阪去過幾次，
次次都係京阪神戶咁玩，有點兒悶⋯
所以飛大阪但係唔想留喺大阪有咩地方可以去？

坐新幹線去廣島山口個邊

Call G

飛田

北陸

去名古屋

返香港

北海道

京都都玩晒?
福知山舞鶴天橋立
再過dd 城崎溫泉可以再過鳥取

試下南下去和歌山、白浜，又或者深入內陸去伊賀、甲賀

和歌山

高山北陸周遊卷，一野上到中部北

標準答案

租架車仔 想去邊就去邊啦 日本 中國果堆城市 遊下車河

青森

搭落岡山廣島一直玩落去

天橋立

南下和歌山再落去伊勢半島果邊 可以去熊野玩。
有5日南部任坐jr/巴士劵買，好抵玩

上次飛大阪去咗高山北陸 喺金澤住咗兩晚 之後上咗白川鄉後落名古屋住咗三晚 最後先返大阪